香港民研：林鄭月娥及鄭若驊最新支持率分別為14%和8%

香港民意研究計劃公布，最新調查顯示，特首林鄭月娥的評分為21.5分，其支持率為14%，反對率為80%，民望淨值為負66個百分點，全部數字與兩周前分別不大。

司長方面，政務司司長張建宗的支持度評分為25.3分，支持率為14%，反對率為54%，民望淨值為負41個百分點，其評分和民望淨值均創其上任以來新低。財政司司長陳茂波的支持度評分為27.6分，支持率為18%，反對率為56%，民望淨值為負37個百分點。

至於律政司司長鄭若驊，其支持度評分為14.5分，支持率為8%，反對率為77%，民望淨值為負69個百分點。

教育局局長楊潤雄、民政事務局局長劉江華、陳茂波及張建宗屬於「表現失敗」，林鄭月娥、鄭若驊及保安局局長李家超屬於「表現拙劣」。

鄭若驊可以自刎未

我比-100分

民意逆轉左未

PUSH

無份選 釋法做足一世都得

逆轉左兩分， 最低好似19.x 分

聖上鍾意佢地就得 洗閪民意

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

被問到民意有何準則，很多人上街抗議是否其中一個準則，林太說「如果要發生，大家會感覺到這就是主流民意，以往發生過，亦有問責官員因此而請辭」，所以現階段不需要以「數字」作一個定義。

19.5

為好多藍絲
都唔支持佢

佢同王志民一樣
死係一定
只係中共等時間判佢死刑

大波驊去唔到英國尋求庇護，不妨考慮去地府

無論民望幾低都好 我地都係唔會辭職 問責制度我地話事

-o-o

0分都唔緊要

全球反都唔緊要

因為共產黨支持就得

藍轉黃

其實似sampling error多於真係有升

你愛上咗我

自刎對波

望住香港呢個政府同埋制度 真係笑撚咗
咁耐都咁撚低分 但係仲係冇人要問責下台

特首加三屍加埋唔過100分

五毛
馬達加斯加族長

戒唔到麥當勞魚柳包

出少左聲，射少左火水先升返1,2分

其實成班友有邊個民調表現正常

大波驊14分

逆轉咗360°

咁都有14

藍絲：民調係假
民調反映唔到沉默大多數既意見

原本陳肇都仲OK
近一個月成日出嚟9up之後插埋水
林奠班子全軍覆沒

咁撚低民望既人都可以做地方首長

點解仲有咁高

個政府可以點運作落去 今時今日都以為可以側側膊 作為國際大都會顏面何存

垃圾港共

下次努力啲 上返負70

咁高？

以前偷步買車都要落台屌

呢幾位不如死左去

世界第八大奇蹟

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

fracture

行得太前

難聽講句
以抗爭陣營出發
而家嘅形勢
先知係最好嘅形勢

因為我哋成功拉攏晒大多數人企我哋呢邊

我哋而家攞到優勢原因係中共未有任何政治手段解決問題

如果中共出手清算黑警
趕林鄭落台
而打算繼續玩滲透/赤化

咁樣反而先至係最危險

民意覺得武力程度不夠

官員應該按評分出糧,負多少分按就百分比扣

叻哥: 哩啲你信嘅啫

咁撚多？

講個笑話：問責制